# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-03 09:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Angelo Dini <finalangeljp@hotmail.com>, 2016\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/divio/teams/58664/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms_plugins.py:20 cms_plugins.py:67 cms_plugins.py:96
msgid "Google Map"
msgstr "谷歌地图"

#: cms_plugins.py:32 cms_plugins.py:107
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: cms_plugins.py:40
msgid "Control settings"
msgstr "控制设置"

#: cms_plugins.py:66
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: cms_plugins.py:80
msgid "Info window"
msgstr "信息窗口"

#: cms_plugins.py:95
msgid "Route"
msgstr "路径"

#: models.py:35
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: models.py:51
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: models.py:57
msgid "Map title"
msgstr "地图名称"

#: models.py:62
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: models.py:65
msgid ""
"Width of the map, including the CSS length units (e.g. \"100%\", \"400px\" "
"or \"400rem\")."
msgstr ""
"地图的宽度，包含CSS长度单位（例如：\"100%\", \"400px\""
"或者\"400rem\"）。"

#: models.py:68
msgid "Height"
msgstr "高"

#: models.py:71
msgid ""
"Height of the map, including the CSS length units (e.g. \"400px\" or "
"\"400rem\")."
msgstr ""
"地图的高度，包含CSS长度单位（例如：\"100%\", \"400px\""
"或者\"400rem\"）。"

#: models.py:74
msgid "Map styling"
msgstr "地图样式"

#: models.py:76
msgid ""
"Provide a valid (escaped) JSON configuration. See "
"http://developers.google.com/maps/documentation/javascript/styling"
msgstr ""
"提供一个有效的（含有转义字符）JSON配置。查看"
"http://developers.google.com/maps/documentation/javascript/styling"

#: models.py:80 models.py:212
msgid "Latitude (lat)"
msgstr "纬度"

#: models.py:83
msgid "Default Geographical latitude in degrees (e.g. \"46.947973\")."
msgstr "默认的地理纬度，以度为单位（例如\"46.947973\"）。"

#: models.py:86 models.py:220
msgid "Longitude (lng)"
msgstr "经度"

#: models.py:89
msgid "Default Geographical longitude in degrees (e.g. \"7.447446\")."
msgstr "默认的地理经度，以度为单位（例如\"7.447446\"）。"

#: models.py:92
msgid "Zoom level"
msgstr "缩放级别"

#: models.py:99
msgid "Map type"
msgstr "地图类型"

#: models.py:105
msgid "Enable zooming"
msgstr "开启缩放"

#: models.py:107
msgid "Enabling zooming allows the user to view the map at different scales."
msgstr "开启缩放，允许用户以不同的缩放级别来查看地图。"

#: models.py:110
msgid "Enable Street View"
msgstr "开启街景"

#: models.py:112
msgid "Street View allows the user to see street-level imagery."
msgstr "街景允许用户查看街道级别的画面。"

#: models.py:115
msgid "Enable rotation"
msgstr "开启转动"

#: models.py:117
msgid "Allows the user to change the orientation of the map."
msgstr "允许用户转换地图的视角。"

#: models.py:120
msgid "Enable map scale"
msgstr "开启地图刻度"

#: models.py:122
msgid "Displays a linear distance scale on the map."
msgstr "在地图上显示一个线性距离刻度。"

#: models.py:125
msgid "Enable fullscreen mode"
msgstr "开启全屏模式"

#: models.py:127
msgid "Allows the user to select a fullscreen view of the map."
msgstr "允许用户进入地图的全屏视图。"

#: models.py:130
msgid "Enable cursor key panning"
msgstr "开启光标选择"

#: models.py:132
msgid ""
"Allows the user to move the map using the cursor keys to see new areas."
msgstr ""
"允许用户使用光标箭头来查看地图上新区域。"

#: models.py:135
msgid "Enable double-click zoom"
msgstr "开启双击缩放"

#: models.py:137
msgid ""
"Allows the user to zoom and centre the map with a double-click or double-"
"tap."
msgstr ""
"允许用户通过双击来缩放地图。"

#: models.py:140
msgid "Enable dragging"
msgstr "开启拖拽"

#: models.py:142
msgid "Allows the user to drag the map to see new areas."
msgstr "允许用户通过拖拽来查看新的地图区域。"

#: models.py:145
msgid "Enable keyboard shortcuts"
msgstr "开启键盘快捷键"

#: models.py:147
msgid "Allows the user to control the map using the keyboard."
msgstr "允许用户通过快捷键来控制键盘。"

#: models.py:150
msgid "Enable scroll-wheel zooming"
msgstr "开启转轮缩放"

#: models.py:152
msgid "Allows the user to control the zoom level with a scroll-wheel."
msgstr "允许用户通过鼠标的转轮来缩放地图"

#: models.py:182
msgid "Width must be a positive integer followed by \"px\" or \"%\"."
msgstr "宽度必须是一个后面跟随\"px\"或者\"%\"的正整数。"

#: models.py:186
msgid "Height must be a positive integer followed by \"px\"."
msgstr "高度必须是一个后面跟随\"px\"或者\"%\"的正整数。"

#: models.py:192
msgid "Map styling has to be valid JSON."
msgstr "地图样式必须是JSON格式的。"

#: models.py:201 models.py:267
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: models.py:206
msgid "Full address"
msgstr "完整的地址"

#: models.py:209
msgid "Note: Latitude and longitude can be used to fine-tune the location."
msgstr "注意：可以使用经纬度来微调位置。"

#: models.py:217
msgid "Geographical latitude in degrees (e.g. \"46.947973\")."
msgstr "以度为单位的地理纬度（例如\"46.947973\"）。"

#: models.py:225
msgid "Geographical longitude in degrees (e.g. \"7.447446\")."
msgstr "以度为单位的地理经度（例如\"7.447446\"）。"

#: models.py:228
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: models.py:232
msgid ""
"A marker icon identifies a location on a map. By default, it uses a standard"
" image from Google."
msgstr ""
"用来展示位置的按钮。默认使用Goolge提供的一个基本图片。"

#: models.py:237
msgid "Show window"
msgstr "显示窗口"

#: models.py:239
msgid "Display the info window when the map loads."
msgstr "当地图载入后显示信息窗口。"

#: models.py:242
msgid "Info window content"
msgstr "信息窗口内容"

#: models.py:244
msgid "Will be displayed in the info window attached to the marker."
msgstr "将显示生成器附属的信息窗口"

#: models.py:272
msgid "Starting address"
msgstr "起始地址"

#: models.py:275
msgid "Will be determined by user's location (if possible) if left blank."
msgstr "如果留空的话将被填充为用户的当前位置。"

#: models.py:278
msgid "Destination address"
msgstr "目的地址"

#: models.py:282
msgid "Travel mode"
msgstr "出行方式"

#custom
#: models.py:195
msgid "google map"
msgstr "谷歌地图"

#custom
#: models.py:265
msgid "google map maker"
msgstr "谷歌地图生成器"

#custom
#: models.py:309
msgid "google map route"
msgstr "谷歌地图路由"